腳底起泡係咪對鞋唔啱著先會？

好痛 啱啱先睇到

有野頂住都會

兩隻腳指尾都起感覺係鞋頭太窄 diu

新鞋？拎去換

係 著左仲俾你換咩 舊野會唔會剪佢？好吸引

好似話用熱風吹淋對鞋先著會好d

睇咩舖頭買啦 有啲可以換size

長度啱 係對鞋設計問題 鞋頭太窄著耐左先覺

咁呢個無計 用膠布啦